825 真 。Be Water

經過琴日牛頭角一役

今日荃葵青重新熟習番Be Waterplease

等班狗地出黎 跟住鬥跑 有點唔明智

Road block 平放 等佢地唔易跑 甚至行都難

再堅d真係唔走 鬥片 但時間一長 佢地有槍 唔夠做

佢地無封大窩口 我估因為近新界南總部

小心被埋伏 個人認為葵興比較安全d

利申： 葵芳讀書 住荃葵青 5/8 荃灣

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

黑 警 死 全 家

最後 一定現場決定 只想計劃多少少

一陣見

825

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

幫推

互推

要推

等間見

#kill

825荃葵青遊行！！！

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！